[直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) 韓/日/港場

韓國站 12月10日 晚上6:00 96台ViuTVsix、ViuTV網絡平台 同步直播
日本站 12月12日 晚上6:00 96台 ViuTVsix、ViuTV網絡平台 同步直播
香港站 12月14日 晚上 7:00 99台 ViuTV、ViuTV網絡平台 同步直播

直播網址:
Mnet:
Naver:
Youtube:
VLIVE: (需跨區)
B站:

181210 2018 MAMA in Korea
日期: 2018/12/10
開始時間:18:00(台灣時間)
主持人: 丁海寅
出席藝人:
Orange(越南)/Marion Jola(印尼)/DeanTing(中國)/The Toys(泰國)/平假欅坂46(日本)/ NATURE / GWSN / IZ*ONE / (G)I-DLE / LOONA /
HAON / 炯燮X義雄 / Stray Kids / THE BOYZ / 金東漢 / VINXEN /
fromis_9 / Wanna One

頒獎嘉賓:
姜承賢/金所炫/金宥利/Bae Yoon Young/李己雨/鄭彩娟(DIA)/志洙/洪宗玄

唔係港場有冇人睇?.?

Stray kids 支持區

E團好勁

我愛❤Momoland
我愛❤Nancy
我愛❤妍雨

Momoland天下第一Fans進場

高貴Nancy❤

香港場 重點Momoland❤大家多多支持

fromis 9

Blocked User - NancyJewel我老婆

咁少團黎？

今年做咩事炒唔起 # haha#dog

今日韓場
好似冇乜好睇

知港場有邊隊黎未

今朝出
#RoyKim# #IZONE# #OHMYGIRL# #WJSN# #CHUNGHA# #Heize#
港場出晒 但未有整合

一隊男團都無

有BTS WANNAONE SUNMI一班RAPPER 之後唔記得

又呢兩隊

開波

Sunmi

想入去睇Izone同fromis9但又覺得好唔抵,但唔去mama又無機會見

仲有JJ

唔太抵 睇電視重好

兩千去睇BTS同wanna one演唱會

fromis真係好撚正呀

我有方法坐得好近，好爭扎

去LO咁一係去機場睇

機場咁多人逼
仲有幾日諗諗先

46D妹妹又幾正

娜京好靚呀！！！！

fromis9隻歌一慢就好冇癮

個越南妹仆街

泰仔越南妹睇到我好尷尬

但係9條女都正到扑街

9竹48完好似正左

係成隊都好撚正

睇網LINK會快D
不過VIUTV唔CUT

唔識D人
不過TO HEART見到有條女女幾正

自己地方嚟講都算搞得幾寒酸

to heart都年頭啦 導清應該要J下Love Bomb

海外先係大粒
見KPOP POST D人講韓場FOR新人

Love Bomb幾正阿
睇IZONE算眼睇埋

我覺得係sm yg d團唔去先塞咁多新人入去

SM今年乜都唔玩

Haon Vinxen

sm今年真係得RV叫成績好
exo又比bts屌打咁制

RBB音源仆到乜咁啦

年頭bad boy都贏唔少啦

iz one出啦

英妹

韓場真係冇咩睇頭
等睇日本同香港場

啲腳

今日咁凍佢哋會唔會凍親隻腳仔㗎

李彩燕

室內有暖氣 重有我呵

唔講住 英妹返嚟後台啦

呵晒12個有D唔夠氣

中間嗰個好靚

MNET有VAR可以重睇

牙英真係好撚正

知唔知咩名 ?

圖
應該講緊我英妹

即係最後鏡頭嗰個

英妹權f等我呵得啦

牙周令到

痴撚線。我以為係MMA,直播打交

係咪commercial break緊?定係viutv自己cut?
淨係睇到一半La vie en rose

MMA我波台開POST啦傻9

條韓仔好撚淫

對眼淫撚到

好想畀佢咬一啖

條頸圈好意淫

點解金東漢成日要綁蕾絲上頸

idle

雨琦

雨奇阿

牙琦

召喚會然#555

一聽台妹唱歌就知佢有冇開咪

都係淨話白色嗰隊中間嗰個靚

咪英妹==

全名係咩 ?

我(g)i-dle

張元英

我學友

彩妍啊

I.O.I

thanks

我雨琦我美延我舒華我瑟琪我minnie❤

一陣輸比IZONE

豬肉獎是但啦

隊名係咩 ?

IZONE

贏左可以年年播片

英妹呀

邊一個係白石麻E

櫸坂都係新人咩？唔熟架仔野

好似唔係依隊

唔係乃木坂㗎咩

係畀viu cut咗 韓國嗰邊係nonstop咁表演但係viu一定要去廣告所以點都會cut走啲speech或者表演

泰仔幾好聽

秦國Zion.T

泰仔首歌又幾好聽

係幾正

韓仔rape得又幾好聽

Yuri so qq

兩隊嘢嚟嘅

越南妹

又越南，中國，印尼

我要睇韓妹啊

屌你
同D差幾十個光年既

Izone有未

係跳得幾勁既

換獎比IZONE

ho ball

親生女>51%投票

不過主場冇理由唔比自己個女
你睇下D鏡頭

wanna one

IZONE拎獎READY

還返個獎比人啦

明明fromis_9都係mnet生t.t

D戲

冇人識

元英高到

完!!!!!!!!!!!日本場再推

係咪唔同場有頒唔同獎？

乜撚嘢獎,DDP Best Trend Wanna one

sad but true

best new female artist ?

出道咗幾耐 ?

是但啦用黎打飛機架炸

咁快完 宜家連豬肉都分唔曬

eunbi把聲好正

MAMA純粹睇下d人

最靚佢

淨係睇元英對腳都夠

睇住IZONE解散睇住佢熟晒

英妹+哨牙真打孖上

成班戀童癖好嘔心

AKB D妹妹都係咁細 都玩左咁多年啦

唔知點解幾想被佢踢